[Оглавление](oglavlenie.md)

```
- хули ты меня бьешь, уебак, свету мне спаси...
- "кто твоя Света?"
- она дочь мента, и вам пиздец если она умрет.
Я вас сам потом зарою...
```
---
---

* **Мамины уебки по форме...**

---
---
```
- "Быстро девочку забрать, увозите"
```
---

"Скорый ментовский" УАЗик летел в ближайшую...

---

А у меня амнезия...

---

Годами позже выяснилось...
Что менты которые там были...
За спасение девочки сразу получили звёздочки...

---

И самое интересное...
Эти менты сами меня нашли...

---

Потому что в деле снова замелькал Гавар...

---
---

Гавар у нас занимается подлогом улик...
По этому его дела такие мыльные...
Галачка-восьмикласница, преподала ему хорошую шк. с сочинениями...
По этому в деле очень часто вот такие признанки...
Из склеек...

---

Соучастники...
Прогноза
Баклашева

---

Это дела по износилованиям...

---

Восьмикламница в делах по убийствам свидетелей...

---

Так же эта партия постоянно выступает лжесвидетелями...
В разных делах...

---
---

Когда наконец подняли дело с дохлыми скинами...
Оказалось что из процесса исчезла Света...

---

Маньяк убивал невинных бандитов...
Которые пили на лавочке...
!-)

---

В делах движутся даты...
На видиозаписях меняются цифры...
Свидетели пропадают...
Следователи умирают от отравлений...
